香港窮人咩地位都冇

點解會唔公平 有錢就咩都得 窮人就比人睇死

所以我都支持共產主義 不過係真既共產主義

不如你睇下全世界各地既真窮人

你就會收聲

香港窮人唔係真窮咩

鬥慘大會又開始

你睇吓非洲嗰啲
營養不良添啊

你依家有一兩餐大家樂食已經算好啦
啦做人要知足

食屎啦咁都講得出口
我屌你老母啦